【月經】放低你覺得陳奕迅最正嘅十首歌同原因

1st
我的快樂時代
2nd
我甚麼都沒有
3rd
與我同在
4th
不來也不去
5th
月球上的人
6th
黑暗中漫舞
7th
天公地道
8th
K歌之王
9th
人來人往
10th
幸災樂禍

不服來辯，交流下

我自己覺得我的快樂時代，我甚麼都沒有同與我同在好似三部曲，由執著到接受到睇化過程，係林夕好神好有深度嘅作品，值得慢慢品嘗，唔同年紀聽會有唔同嘅睇法。

就連單春自己唱都有因為自己嘅年紀歷練而有唔同嘅感覺
對比起所謂嘅病態三部曲，意味深遠好多

綿綿
黑暗中漫舞
傷信
抱擁這分鐘
愈想愈無謂
防不勝防
阿牛
Katrina
原來這裡沒有你
時光倒流二十年

排名不分先後

開不了心

之後到不來也不去，當中玩字固之然係林夕巔峰時期嘅產物。而固中嘅意思亦都充滿佛理，每個人都係本來無一物，從來冇得亦都冇失，咁又何必要記住呢

我睇完inside Out 即刻就諗起依首歌，用短短幾分鐘講一個道理其實真係好難

只有《六月飛霜》同《苦瓜》曾經派台到亞視

所以樓主

呢首歌有種吸引力

而四首歌係我覺得Eason唱得好溫柔嘅幾首歌
綿綿係編曲上真係做得好靚
彈過佢嘅intro 同 chord ，感覺好似有人同你講故事咁
／
黑暗中漫舞
歌詞結構好工整，加上佢係對稱每一句
聽落好似聽一首詩
／
原來這裡沒有你
一開始覺得副歌嘅節奏好順
聽聽下，就終於咗而首
／
時光倒流二十年
低音高音轉換好舒服